收側田演唱會2張 280

8號同9號都ok

同收

Check PM please

同求可少炒
TG:SSRCruyff

同收呀~~

有兩張9/12，$280，有興趣麻煩留tg

已放。

有兩張8/12 $280
有興趣請留tg